［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（234）

腥港航空

難忍掛住聽錄音打J唔開post

法唔法國好小圈子 莫講話錄音 毛都冇條

差 d奶野

有冇人要占士粗口錄音

有冇打冷震先

Agger

講!

想要

1仔又係咩呀TG

邊隻好用？ 想要隻軟啲嘅

放工先錄到

喺公司冇得用電話

記得提我

今晚TG

造福世人

星期五繼續用呢個心態去影相

蘿莉音

Icon

CYL同軸位(Axis)點睇

偷睇完唔同1仔講嘢

難忍你又錄音JM9呀

偷窺狂

好靚仔

佢想你share出黎

唔撚想打字 聽完刪左佢呀⋯⋯屌你

有20封email 不想睇

我做人有良心，唔想害大家

GD.....把聲又難聽 又唔可愛
唔好害人

先得20封

So cute

係咪冇散光

碎料

唔係應該你刪

好彩無擺相姐
好危險 一陣嫌棄我呢d肥毒

20封都拎出黎講

同時有2份seed送到埋口

呢位年輕人太年輕了

你地想既我可以擺出黎
佢睇完我sd張con既相仲屌我

老姆或成為最大嬴家

我咪係個肥毒

照騙既野....

大丈夫何患無seed

你公司做野好撚慢呀. 份野簽左成2個星期都未收到soft copy.

nope

有係咪會有多行cyl/axis
我用晒去呢個網買，平咁多

又做撚左水魚

偽正苦工係咁架啦

應該唔夠我貴 係眼鏡88
340一盒dailies total one

Total one係貴野

對眼乾又易紅

靚仔靚女帶眼鏡帶con都靚
唔係靚仔靚女不如帶返圈圈眼鏡 反正冇人在乎我地

而家戴返圈圈眼鏡

係咪睇透氧同水含量

你咁靚仔

冇咁多錢

冇加入購物車呢個選項既

上機啦⋯⋯

對眼易乾應該揀含水量冇咁高嘅？
我平時用開acuvue oasys，2 weeks
coopervision clariti拎嚟存貨, day con，一開始去配，視光師俾呢隻我戴，係舒服嘅

易乾反而要少水？

又新post 咁快嘅

隻con冇水，就由你隻眼度吸水？

你都未揀曬

咁咪應該揀對多水

講起眼乾, 前兩日戴左成日con捽一捽眼就甩左出黎, 好彩有戴眼鏡

戴定頭盔先
對con本身自己唔會有水
呢個應該去揾視光師比較好，你隻咁易有問題嘅話

冇散光點揀

咁真係好乾

你冇散光咁買有散光function嘅做咩

因為而家呢隻一鳩樣，我跟住個盒搵

在谷底的過程 上天想你看清楚

你就一鳩樣 你嗰盒冇toric呢個字

屌打得J多眼殘都唔知邊盒先係

我係咪呢隻

唔係男朋友就咁惡

yep

鬧慣

咁我真係比人呃左好撚柒鳩多錢，$173/盒，我$240

好撚嬲呀

好忙

咁快又新po

先到先贏

覺唔覺雪凍bunfunlok食好on9

岩牙ching

國牙

哦 唔通遲到個個贏咩

唔明朱古力點解要雪

因為太熱會溶左變1 pat野

擺室溫is goodest

我又好眼訓

雪過會溶到阿媽都唔認得

收皮啦

你是咪有隱疾?

唔番咪可以訓

一買番黎雪完就食都ok既

一齊訓囉.

上次去玩買左一包，兩個人先食到一條繽紛樂

也曾一起想 有個地方睡覺吃飯
可怎麼去熬日夜顛倒連頭款也湊不到

你d歌我發現好多我都唔識

因為你渣!

你又唔得咁講, 我冇乜點聽歌啫

咖啡麻醉不了孤單 只會讓心更燙

【建造業總工會公布各工種薪酬調整】

建造業總工會公布多個工種下月起平均加薪百分之4.5，但涉及前期建築工程的工種，因開工不足要凍薪。

總工會說支持明日大嶼填海計劃，認為可保障工人就業。#有線新聞 ()

聽過而家唔少父母都係打住機/煲住劇食飯不離手

呢首個MV會睇到喊

見過啦, 拖住個8歲, 一個3歲, 兩公婆係地鐵玩pubg.
個老婆當住小朋友面講粗口屌自己老公...

絕對係, 我老豆

個細路一喊就塞個電子奶嘴鎮壓
大大下就扭計要玩電話
讀書專注力差到仆街

以前打多鋪機都俾人屌開花

又唔係係公眾場所打仔
對小朋友心理影響應該無事

是但啦, 出到黎咪又係做基層.

咪就係, 佢玩得仲誇張, 機不離手

好橙 個細路

唔識教真係唔好生

個個細路有冇錢都係咁
一去公眾場合唔想煩就塞個電話俾佢
至細睇有聲有畫
返學要睇書? 不了

有錢點會

諗起個fd嘅堂妹, 18歲比人搞大左個肚, 男嘅好似22,23歲, 又係禍害下一代

有錢就由細到大學鷹聞啦

NONO呀JAYDEN!! 果個姐姐angry you架

呢d例子有意思咩?

Jayden Hayden

有冇an狗
你地播whatsapp錄音會唔會pause spotify？

好撚柒
之前去條女 問佢邊度讀書
佢話教大個下我真係呆撚咗
大大聲話 乜鳩大話？

又幻想自己有女朋友

呢度係ios既天下

係有條女
唔係我條女

屌你 我記得你係用碌

我而家枱頭都三部iOS.

好撚耐啦 唔係會自動停左先播既咩

其實你根本沒有女朋友 一切只是在幻想

我依加唔會 好嬲

扔撚左部電話佢啦.
買唉瘋啦.

咪就係

支持

自拍都正啲.

好樣衰

糖er 就係咁既樣

100% Match

iPhone好廢

呢個又邊位

真

仆你個街

無人會係whatsapp錄音俾我

冇人會wtsapp我

所以樣衰

重點來了.

飛鵝山有行山人士被困。6名少女昨晨(22日)10時許到飛鵝山行山，惟步行2小時後開始發現迷路，少女團繼續自行探路，至下午4時29分，其中一名姓方(16歲)少女，更意外跌倒以致腳部受傷，同行友人報警求助。消防及警方到場拯救，政府飛行服務隊直升機奉召到場，將方女救起，送到北大嶼山醫院治理。

同行的5名事主未有受傷，稱可以自行返回落山，惟再次迷路。她們家人未見事主入夜後仍未回家，報警求助。救援人員再度登山搜救，但因夜深一時未能確定少女團位置，有人聲稱身處山勢險要地方，警方通知飛行服務隊派出直升機協助搜索，附近居民至夜深仍見直升機不停在上空盤旋。行動一直持續至今早(23日)8時許，搜救人員終尋獲5名事主，她們沒有傷，但由於現場靠近自殺崖的懸崖峭壁，直升機分批將少女吊起，並送往灣仔律敦治醫院檢查。

Source:

飛鵝山都可以蕩失路

咸4

呢個真係弱智就唔好出街啦

用左都咁樣衰呢

6個少女都係弱智

做yama girl唔使付出代價啊

6件排

山系女孩

同事請飲星巴克

我想要green tea latte

幾時約出黎飲返杯?

魚生識野

好得意

今日占士唔開膠po既

可能佢同靚仔96緊？

69 not 96

太眼訓狂錯字

你係咪長期都眼瞓

傻豬做咩唔射全日

放工就精神 同埋半夜睇電視個陣

佢啪左丸.

本身話要training 而家又好似唔洗我去

仲有個半鐘. 我就要放工了.

好窮好想ot呀我！

OT有錢?

病未好曬就快啲返屋企啦

有呀

咁你咪O囉. 冇人阻你.

今晚要搞新project 又踩到9點幾10點

我試過最遲係1130走

你係奴隸獸唔好同我呢D正常人比
盤生意真係我既 我先咁出力

ok when

行開啲啦DLLM
我話約魚生呀.

我試過3am.

岩先入左廁所訓覺

好惡
咁樣是唔岩的

1月尾返新工了

搵日上去簽約

奴性

IT狗黎講而家話D CHANGE一定要NON OFFICE HOUR做
有好多要夜晚12點先開始

有冇咁眼訓

咩新工

真係好慘.

有啊, 頭先係位訓著幾次

占士要同個frd傾新工啲細節

正經野緊要過開膠PO

快左成日檸

Corporate Banking ARM

跑數數～～

占士點睇班猢狗褲都著唔切

400k年薪

我成日都係咁

咁樣咪無蘿莉音粗口聽

你都聽左我把聲？

我以前唔係咁, 唔知係咪人老左開始唔捱得

rich

我又要聽

老喇早啲訓啦

我都訓完

metoo

試過6am返歸沖涼唞一唞就返公司, 趕UAT

放工返到屋企都7, 8點, 食完飯飯9點
整埋D野又10點, 要夠訓就要乜都唔做11點去訓
真係返工放工訓覺

法唔法國UAT真係好ON9

係公司訓

吾皇吾皇咁叫

叫啊嗱，仲唔叫

冇私人生活

絕大部分UAT都是on9的
一係UAT先提requirement, 一係UAT冇人試

晚晚10點半瞓

養生

魚生講日文咪更加軟林林

咁早

每晚都要睇皆大歡喜先瞓

終於識贏

0抵抗力

UAT完先話要改

10點半訓, 咁你平時真係無個人生活?

我上緊需求書

no rich,

my frd said辛苦錢，湊大陸客好麻煩

而家放工lol都唔想打

我11點半訓已經喺堆frd入面算早訓

垃圾game

就黎恰著

以占士外貌 肯定引到好多大陸富婆比單你做

人帥真好

屌你 收聲啦

為了愛，拋棄自己的一切，飛奔到地球的另一端，只為留在另一半身邊。如此浪漫情節，彷似只能在小說、電影看到。不過近日一個電視節目就以真實例子告訴你，的確有人願為愛走到世界邊端。而90後香港女生Belle為愛遠走，隻身前往一個很多香港人聽都未聽過的國家─法羅群島，只是為了一個他。

香港女生Belle 在讀大學時曾到丹麥作交換生，那時認識了住在同一個宿舍的Rani，「嗰陣時一齊咗一陣，跟住返咗嚟香港之後有少少無疾而終咗嘅。」Belle憶述當時的情況。分開了的3年間，他有他的生活，她有她的忙碌，斷斷續續還有聯絡的兩人，最後還是在兩年半前的一次德國旅行中復合，再續前緣，憶及此，Rani用英文說：「我諗我對佢仲有感覺」。

一個多月前，原本任職空姐的Belle隻身飛越9300公里，來到了法羅群島─丹麥海外自治領地、Rani的故鄉。這次她並不是如以往般來旅行，而是向公司申請了停薪留職，打算長居此地：「始終long d(遠距離戀愛)嘅話好難維繫」。

位於旅遊熱點冰島附近的法羅群島，人口只有五萬人，大部分香港人可能「聽都未聽過」，Belle說連歐洲人都未必知道這地方的存在，因此她在8月時開設了專頁，分享她在法羅群島生活的點滴。除了希望令更多港人認識這地方外，亦是基於一個更實際的理由：「最主要係呢度好無聊，佢返咗工我咪喺度寫下嘢。」

暫時還是持旅遊簽證的Belle不能在當地工作，而法羅群島的娛樂設施亦不如香港來得多姿多采：餐廳不多，全國戲院也只有兩間。一個城市人來到這簡樸、羊的數量比人還要多的國家，出街拍拖還可以做甚麼？Belle說：「去行山」！娛樂設施不多，但法羅群島勝在山水如畫，2人在假日就會去「親親大自然」。法羅群島的山不如香港般易行，山路崎嶇不平，下雨後更是濕滑，「我行每一步都好小心，基本上係踎喺度行，好驚重心不穩就會跌落去，但佢(Rani)係可以跑。」Belle更笑說朋友因此稱Rani為「大地之子」：「即係可以融入大自然，好似泰山咁。」

來到異地不久，法羅群島有些地方令Belle未能習慣：「通常中國人食飯，食完飯大家一齊執枱，但佢哋自己食完，自己攞個碗去洗，食到最後就剩返你喺張枱。」但她說這只是小問題，Rani亦指她只犯過將餐具放錯位置，令人覺得有趣的小錯誤。更幸運的是，當地人對Belle都十分親切，而且用英文已可跟大部分人溝通，但為了更融入Rani的家人，以及未來在此就業，她還是報了課程，學習法羅語。

「暫時嘅計劃係喺度留一年，之後想返去丹麥。」雖然喜愛亞洲的Rani說有考慮未來和Belle一起搬回香港或其他亞洲國家，但她說始終Rani才剛找到工作，即使要回港也要先儲幾年錢，而且如果將來有小朋友的話，還是希望在丹麥定居，給他們一個較少學習壓力、自由發展的環境，「法羅群島人都好似攞過幾次諾貝爾獎，佢好自豪咁講畀我聽。」她笑說。未來藍圖尚未描繪好，但相信認定了對方的兩人，到哪裏都能夠樂業安居。

食屎仔

好心d公司個uat就咪春搞咁多野啦
已經唔想做 又要搞得多花臣

仆街 做corp唔係做commercial

我想做risk

角

Corp同做commercial有咩唔同？

UAT1, UAT2, UAT3

太眼訓啦 無辦法

去得UAT, 即係舊野應該係就出街既程度
但都仲可以改完又改, U乜撚野AT

corp係對廠客 姐係擔住枝紅萬嘅大陸肥佬
占士個後門
molamola

唔好改黎改去

compliance都幾啱女做

why

UAT完改得仲勁

commercial bank可以跳入pb or ibd
corp就窄少少 但做住先囉 冇所謂嘅

re-uat
十萬個on9

我都唔想 更改需求好過癮咩

啊，係啊

好似大陸東南亞都要成日去，去睇廠食飯

然後我個frd話我飲開酒就冇問題

我晚晚都點半先訓

女人都係鐘意冇嘢搵嘢屌
compliance=match

但佢地飲D垃圾大陸酒嘛
都唔知有咩成份

俾富婆包

一到10點半就夠鐘眼瞓

俾富豪包

我都係2點前先訓

富婆係commercial個邊

聽落好似仆街了

molamola

2點訓

james咁好樣又好身材, 考慮下搵人嫁左佢算啦

菊花殘 滿地傷 你的笑容已泛黃

屌我有時真係咁樣打下KEYBOARD扮有聲

嫁比我

話說 你地會不會係公司換鞋

彈琴咁款

不會

換咗隻keyboard之後成日都鳩打再不斷backspace

會
公司放皮鞋

落雨既話會

無佢咁誇張, 開個TXT求其打D野

我買左對拖鞋放公司 好正

同志台

腳

"I do"

我有同事用機械keyboard 嘈撚到仆街

圖

唔會

魚生無啦啦send腳圖黎.

想join咪出聲囉衰鬼

根本最GAY係糖糖

圖呢

gay po

電莖椅

我就係用青軸嘅仆街
仲有另一個同事都係

收到

seed

我都想係taobao 淘一個.

你係咪我同事

老姆即上水

lomo is watching you

試過比人屌太嘈

我淘左用勁耐

有冇LIN?

key logger

同求

齊加速

隻Model M仲嘈 放埋咗一邊

隻腳只佔張圖既3分1

pish

我屋企用Filco

噪生哂

有冇人買對細size同我交換著

青軸比人屌太嘈之後買左黑軸

你地班死gay佬

我寧願買貴mouse, 都唔會買貴keyboard.

收兵相片.

排隊

好後悔用左$1200黎買而家個鍵盤

腳膠

邊到拎紙填?

why not both
用緊flico + steelseries

老姆地位受挫

Model M我自己都頂唔順

機會黎啦, 買對細size可以換取魚生薯過嘅鞋一對

我用緊logitech MX Master 就快打柴

可以索對鞋啲味

出現了

著左幾日冇味 好似係

我係老姆就唔忍啦, 老姆即刻影返張腳POST上黎啦

拎去堆填區

老姆已死 魚生當立

ikbc (民國版) + razer (已自己換微動)

老姆軍出現大量桃冰

Keyboard:CORSAIR K70R
Mouse:Logitech G302

死守老姆

my feet

Rich

razer好用?

Lin

對老姆無效

擺女腳都好呀

冇電莖椅？

我屋企電腦已經壞左年幾兩年, 冇再整過冇係屋企開電腦

唔好 因為好易壞

雖然我屋企隻DA都用咗成十年

唔會 老姆永遠喺女神
魚生最多做吉祥物

好後悔用$1200買，比我揀我會買$50爛膠Keyboard

DLLM, 唔白滑咩

電莖椅真心垃圾

電莖椅垃圾到仆街我都唔會買

咁撚多毛仲話白滑

想咁就過關

心繫老姆

咁14係咩

"but can you do this ?"

女神們留返比你地

me hv 糖糖n杯杯 is enough

A仔覺唔覺呢粒掣好重要？

唔撚剃毛

呢隻kb可以用嚟打人
2.5kg

占士

GAY

覺 呢粒制同埋tab 就快禁到爛哂

老姆軍

隔離window制覺得重要D

杯杯

3 uncles

而家好多NB/keyboard 冇左呢粒，要自己再set

btw 原來我同大師係OFFICE用緊同一款keyboard

Gay uncles

Gay

於B

Windows + D, Windows + L最常用

Hello a仔

廢青終於上線了

有圖即排

酸數學

呢排影都唔見，hi完就潛水

AutoHotKey

笑撚死
利申 老姆派

G, u wanna join？

你地收工咪上水

笑到仆街

正想講我地收工你先上水

Intern 狗表示早放好撚開心

搵工未

me wrong la
重新入伍

I am a good boy

填左form未

Hea揾緊
年尾好似有啲難度

好多伏工請緊人 前排上左去睇

訓醒食飽再訓醒 差不多啦

過多排就好多工

過埋年先囉, 唔差1, 2個月

出黎隻揪

日夜顛倒

阿叔我一視同仁
不會偏心的好無 我提出一個正常既邏輯姐

咪hea住揾 冇都冇計
慳慳地都頂到呀

有套

我都好想唔撈

占士腹肌圖完整版有未？

你揾唔返咁hea嫁啦

所以咪繼續做緊

拎張紙遮住就算

靜靜你又岩呀?

識貨

已經頹到晏晝唔知食乜好

疊字好gay

我都想轉工, 今年加得3%真係好難接受

上個post有 爬文啦

已歸家 hup下先

你個邊咁多野食

我隻飛晒啲釘書釘落去

自己煮蕃茄傻仔烏冬 加二塊牛肉

點為知完整版，

六舊喺齊到仲唔完整？

正

日日食喎大佬
屋企本身有半箱辛辣麵都俾我清埋

凳一凳應該有好多垃圾會跌出黎

茄

條友唔食茄

咁好食

會有生態災難

有錢先加牛肉 失業連餐肉都唔敢加

我好理解啊, D人成日話北區多野食, 住係到就知根本好多你係唔會去食

早兩日睇戲撞到謝繼聰同周秀娜😂

LIHKG @ Android

好好笑

我轉唔到, 應該唔會搵到份工好似而家咁

冇撚有錯
成家都唔食茄

慌佢唔係打丁射曬落去

自己煮飯啦

我每次係屋企食野都會笠返套先食

馬上追post

日日食真係諗唔到
其實都係個堆嘢 係好食過出面但都真係唔想日日食

咁旅行法應該冇乜公司得

邊度多

Hello A仔

懶 同埋屋企冇餸
又要落街買

邊到少

食飯都戴套

買定一個星期嘅量

買多幾日餸咪得

唔會係電腦面前食，驚彈到啲汁

[wallpaper] 高清米芝蓮IU

你個面就冇 我個面就有

半價kfc 平過m記24蚊餐

係啊哥部電腦面前食

正仆街黎

係電腦面前食野我一定笠套
公司除外

我都係咁
成日:借部電腦黎食嘢睇片

唔會係房食野 冇呢個問題

遠征tst

我都想食kfc
不過樓下冇

公司就唔理啦

kfc而家無飲管

野都費事飲

成個keyboard一點點既都係汁

多得環保撚

最多抹返乾淨俾佢囉

人在TST

老豆老母就放工 我有野食了

公司野咪又係日日要用要掂

唔係自己既唔緊要啦

無撚有錯

兩兄妹你唔係同我計啊

佢會屌鳩我

真係頂唔順就會清潔
我第一日返工用左20分鐘抹keyboard

諗住搬OFFICE個時拆晒出黎洗

又一Day~

叫IT狗換個新

Bad new 5-9/11唔遲得到
要頂同事個位 每朝對數

撚有咩, 我MOUSE壞左都無得換

咁可以點, 用念力 ?

自己買過隻, 買左隻30蚊頂住先

荷包君要受傷了嗎?

貼錢翻工

唯一一樣

體力先-1000啦咁撚遠

全部文具我都係用自己
公司嗰啲真係垃撚圾

今晚去TST睇跳舞

冇得claim既我1蚊都唔會出

搭車都扣咁撚多體力

到底點解魚生把聲可以咁嬌小

先唔會貼錢返工

咦 於b 翻工未？

我又要聽啊

但你咩都未自爆過喎

未揾到工咋
一黎就講衰嘢

放工啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

個形容詞是咪好正

關心你吖

交通工具係扣血地型黎架

返工先係地獄

荷包唔地獄咩依家

有啊 晚晚10點半準時瞓覺

Me都去TST

廢青唔洗洗錢嫁喎

糧食呢

少過返工個時

好似蘿莉

不是嘛.

喂喂係咪有新錄音

唔講咁多

你食野架咩？

頭先個frd同我講
你好Kai
我呆撚咗 好耐冇聽

你好Kai呀

今日無太陽做唔到光合作用？

gay freak

tmr放工去見吓未來呀head了

又幾架車炒埋一碟

塞車

咁快搞掂

而家冇人講kai子

老姆出屯門係咪要忍尿

識人好過識字嘛

發達大計

上次係屯門出返黎塞左2個鐘車

糖兒我喺日本買嘅呢隻con，超舒服，幾軟

騰訊攞左拉打版權冇中字睇

戴到幾耐

試過戴12個鐘以上

放工

頭先見到個女人畫眉畫到好似苦榮咁樣

寂莫的男人返到來啦

一諗即刻

冇人識你呀

冇人想知

出來隻揪 魚生

魚生ho ball
佢咁多人保護你埋到身先算啦

我派情郎代我岀席

2080ti

本人隸屬老姆軍，不適用

有冇人想聽占士粗口錄音

冇的話我聽日再問過

有冇得我變之後先講

打冷震咁講

冇得，我用我低沉嘅聲線講

磁力王

想聽起身屌閪啦

占士深情講粗口

杯仔好有興趣

一上post就見到

thx

有冇我錄得咁好聽先？

你sd比我聽聽先

有無人條女好撚痴身好撚chur

我之前都係咁

冇你tg

＠cudidakid

發現到隊玩迷幻ge trio好能正

Khruangbin

占士有冇訂RDR2

去個廁所返黎碟壽司比人加左堆wasabi，真係夠老友

冇訂啊，walk in買會冇貨咩

又一餐

香港會，就算有貨都炒到痴線

點解唔喺黑色32

好似發左場夢 返到香港

呢邊唔怕啊，夠晒貨

去開買嗰間個page連預訂都冇講

之前蜘蛛俠都有開預訂

空虛寂寞

屌你啦 搞到我柒咗

呢期搭車隔離係女人+BB既機率奇高

咁低鳩能

而家啲人講666 skr 牛B死了

有邊日唔係

唔知夠唔夠快手唔洗食炒價

d BB真係好撚柒煩

有冇係咁整到你，我有時搭巴士遇到真係想兜巴車落去

佢個嫲嫲抱住背對我坐
不過個B係咁搞前面關愛座乘客個頭
岩岩開始搞我

利申坐入面

上次坐車 隔離個b係咁摸我

我dllm又塞
連中兩元呀收錢先

非禮

我係比個細路係咁踢到，又嘈到仆街

咁好彩要買六合彩

有邊日唔塞

好日唔出城 隔離仲煩撚住

真係會燥，唔塞車比人搞已經煩，塞車仲搞會爆炸

有一次係直接踩左住我大脾
個啊媽仲要唔理佢 由佢繼續
下一秒我企左起身

踩住左

我會即刻捉住條細路，再搵佢老豆老母，最憎人話細路仔係咁，呢種仆街有爺生無乸教

他只是個孩子呀!

大蝦細俾屎餵呀！

我真係好想咁樣打柒佢
我並唔係唔鍾意細路，係呢種咁百厭冇家教既令我討厭

好撚眼訓...仲未番到屋企....

我呢排遇到既都係手抱既bb
要佢地有家教又好似太高要求
但佢地真係只要出現就=煩

智慧齒真係世界最戇鳩既存在

真係有會然叫智慧齒
未生過 但上次睇牙，醫生話有跡象呢幾年會生

最煩係喊/鳩叫

最憎細路

剝撚晒 牙醫冇左佢年中會少好多收入

點會，仲有杜牙根呢

唔生好過生
好彩個人就冇乜智慧

《indiatimes》引述一則研究指出，喜歡喝黑咖啡的人更容易出現精神疾病以及虐待狂的傾向，而喝咖啡習慣加糖和奶的人個性會比較溫和。

你地好多都係S

聽日又要番工
但聽日係 mensiversary

我好溫和

生咗4隻 唔洗剝

屌你

唔想番工啊
好不安啊

俾心機執相, 2561

聽日番工執先
泰國啲相都未執過

如果我返工執到相, 應該一早執完左

btw部d750到依加都未熟手
已經買咗接近一年

拎notebook去番工

我部NOTEBOOK係大學YR1時買

傳說D760都就出

講咗幾年嘅都市傳說

metoo
開Chrome都lag

鍾意邊種TONE多D?

我直頭俾左老母, 佢用黎煲劇

分別不大喎
但下自然啲

我舅父都話送佢個部比我 可以用黎睇小丸子

唔好又睇到中毒

自己都係諗住下面個張

愈執愈覺得英國影D相好撚廢, 無心機
全部到此一遊相

我好撚中意飲齋啡

譚仔收工未

睇波

唔飲咖啡

早晨
繼續瞓

我都未執

原來我會容易有精神病

#metoo

下

好似 冇分別 好似係。。。。

各位早晨
阿姐今日返嚟啦

祖記上盤派錢

Ac0蚊 今晚賭唔賭好

why not
搏一搏 單車變摩托
好似係

我冇cash out 過

頭場大細潘

唔鍾意韋達 但韋達嗰隻形勢好好

唔好同錢鬥氣 拖埋

5班唔賭lu 睇算
半冷鍾意R3君子承諾 可以wp

Marked

遲大到

我日日都遲

好驚一返到去俾腦細炒

早

屌我都喺
啱啱先醒

遲左半粒鐘D同事開始不安

又開會

我仲係屋企。

尋晚早咗瞓反而瞓過龍

屌 今日先禮拜三
我以為禮拜四

返工. 慢慢黎.

我都想

2個月後xmas
快啲到啦

仲有7日先出糧

頂唔住啦頂唔住啦

垃圾節日

25號出

好掛住女朋友

屌你老姆 曬夠未

渣

又係公司表演帶con

手

無set鬧鐘就瞓咗

點解手指可以咁短.

返工戴con做乜鳩

蘿莉係咁

you are god damn right.jpg

又自己過...

手指短=條jer短

蘿莉 細細粒

邊短呀

我都係其實
30號先團聚

啱啱即刻舉隻中指出嚟睇下

比同事見到偷笑

唔緊要 我長咪得

幾時先到禮拜五

屌你老姆

後日

返左一個幾星期個感覺好似返左1個月咁 覺得自己就黎收皮

星期五就到禮拜五

Fg?

幾時先到12月最後個星期五

jar ga

有女都日日叫春.

今日睇幪面超人送早餐好冇
定睇數碼暴龍

聽日你就會覺得好似星期五

但事實不是的

咁幾時先有時光機可以比我番去2014年阿

睇麥兜

麥子仲肥

路營必須酒

2014係咩日子

是咁的。我老豆今日將我電話比左一個女仔

this one is funny ar

11日冇紅日點過

年 邊一日都得

6日AL

11月同8月一樣
都係有5個星期
痴撚線架咩

樓豬俾人起番

日日都翻工 好快過

得番2日al
點安排好

有無懶人包

好撚多道德撚 痴撚線

睇圖就得

多到懷疑自己係咪入錯forum

睇左 好多圖

咁撚正義 返去玩baby condom算啦

ys

我認

睇左個開頭已經覺得好好笑

瑞士間htmi都幾多人讀
但唔係話佢係酒館第一咩 我linkedin望一望 屌你
個個grad出黎做治房/水吧/廚

盛行？

做廚其實好有成功感好有空間發揮

我細個都諗住做廚

anyway讀完酒管都唔洗旨意有得做management，都係做文員起

同讀其他major完全沒分別

其實我覺得奴工處個網明碼實價咁幾好
但多數都係基層工

我份夜間都喺奴記揾
好做但真喺人工低

我都係 新入職果陣明明好得閒無乜野做
家陣AL一日EMAIL入面單單都麻煩野 感覺快死了

奴記D工有手有腳就做得啦
一間公司要幾無錢先會上奴記post job ad

我一年14日

我講11月請

魚生把聲真係好QQ

免費架嘛 梗係要幾多填幾多技能
同埋請基層同事佢地只識去奴記搵工

田中狙擊女性去到Max Level

仇女技能10lv

你是否曾經有不愉快的經歷

被女玩？

調轉問會不會好點
你是否曾經有愉快的經歷好似易答d

屌 我得12日

咁又無 初戀同第二任都係我飛
第三任先係我自己衰

咁多女！

屌我公司請al好撚on9 上網禁完
要去同reception 講 屌叫佢自己上公司個網睇啦on99

拍拖拍得仲多過我！

其實得二個 因為初戀同第二任係同步

嘩。賤男！

停一停先 你地好似有誤解

繼續吹

屌你成日扮毒撚

初戀=第二任？

原來拍過拖

我人生拍得兩次拖，

EX同我女朋友

田中，你令我地太失望喇

你見到我就知真毒
我個袋都重有初音既公仔掛係到

食屎啦你

狗公！

我公司要同sub team head講聲 再自己mail team leader 然後你先上網禁得
on99

講多少少！

我果邊同team head講完就禁得 個dep head 一定會批
只要我阿頭禁左既話

你唔信我先啦

[s]

佢地都係一定批
但係咁樣轉折我覺得好撚煩

我禁完 你都會收到noti
咁點解我要同你單聲先禁得
係咪on9

The Power of Kang Daniel.

一年幾個.

屌田中原來係賤男

拍過拖仲好意思自稱毒撚

我果邊重on9 明明寫個網比我地用
都要我地人手同reception講

越唔上心 對方就越上心

佢鍾意你ge話

垃圾文化
利申 中資
d人好撚死板

唔識咪唔驚 好似我咁

英資 華人管理

歐資 華人管理
請假要填紙人手入

港資 華人管理
老屎忽當道

我嗰個好撚過分
一齊緊個陣又比男仔單獨係屋企獨處 又叫d兵車出車入
食人地用人地 聖誕節又收人地花啊手鍊啊做禮物
日撚日鵝佢 鵝到我都覺得自己成個女人咁
佢仲周圍同班frd唱我話我成日chur佢又剩 覺得好大壓力
最後頂唔順爆鳩佢 就比佢飛鳩埋

好彩走得快

幾時轉工

有冇20年?我果邊好多20年up

忙完 偷走去食早餐

真係睇唔透點解上一輩d人可以係同一間公司做超過10年
唔悶架咩

ur ex is a smelly west

前線大撚把
個撚個地中海日日都話想當年

bo好d 但膠層全部都係老屎忽

唔得咁個喎 你個角色定位應該喺翻工食早餐會覺得對唔住同事個喎

i vely agger you
但佢係耶絲
成日chur我要上我度 但轉個頭話覺得同我一齊個陣好俗 好污糟
分手個陣話上帝指引咗佢 我地唔應該係埋一齊

真人真事 但一路打一路笑

今日同事去左開會

果陣中學雞傾個電話要加佢入黎三奶
我黑人問號

你話：尋晚雷公託夢叫我幫佢劈柒你

天道dup柒你

你咁無罪惡感既
國唔國你食緊早餐既同事你另一個同事努力咁工作

姐係點

開膠po

開心囝

我同佢傾緊電話既時候 佢打比我條女
我條女話要加佢入黎3 line
佢入到黎大家又唔講野拎住個電話on99
我忍唔住收線又比條女屌番我轉頭

30幾年了 D高層全部老屎忽到出現係點都唔知

好尷

好彩我中學冇拍拖

睇完都覺得好頭暈

中學三次
第四次就係老婆

姐係你同你個frd傾電話 你個frd就想conference你條女
姐係你個frd想溝你條女？
姐係俾人giu牆角

oh no

我中學全男校，

想同女人拍拖都唔易

nono 中學雞梗係傾電話多果陣都未有wtsapp
咁放學夜晚咪同條女傾電話
傾緊既時候佢契哥打比佢
之後條女又話加埋佢入黎
我又唔識契哥 加佢入黎唔知做乜已經唔係一次 幾次都係咁
第一次之後我每次都即刻收線

話說我有個frd 佢係外國讀書
有次番香港2個月 (12-2)
條女plan係1月頭黎香港探佢
但係我frd走咗之後(12月個陣)就同第個男仔搞埋一齊
但1月照黎香港
之後2月頭個frd番番去外國發現咗自己帽咗
事關個姦夫也文也武咁埋黎話 你條女同我過咗好多晚夜 好好屌
但最後個frd都原諒咗條女 繼續一齊
聽到我喊咗

馬俊偉

契上床

仲一齊做乜

仲未散咩

頭頂未綠之前即刻飛鳩左佢先

未
條女之前仲夠pot飛9我個frd
但我個frd又認低威一齊番

咩人黎

條女雞黎架
個ex係4 50歲個d大叔 話自己缺乏父愛 但比個大叔搞撚到性上癮

諗起都覺得污糟

分手個下諗住放煙花慶祝 點知第二日 一齊番

應該係佢個FRD其實都帽左條女, 當打和

我個frd每次番香港都計畫出軌
但每次都失敗

Sugar daddy

九叔

個阿叔係鬼佬?

便秘 好想痾屎

人工包埋

條女係東南亞國籍 個阿叔係佢個度ge人

你FRD都幾重口味

隊哂成排益力多佢

西梅汁啦

會嘔的

所以佢每次番香港都意圖或企圖出軌
但每次都失敗

痾左屎就唔靚女啦, 忍住啦

條女好靚? 咁都唔飛?
佢接受到條女俾阿叔中出咁多次, 最後仲要帽埋

未load到已經估到邊張
睇親都笑到仆街

唔靚 對腳粗過大笨象 性格又唔好 帶佢出街好失禮個款
佢自己都係中出 條女打針

不過我個frd份人冇乜自信 毒毒地 成日覺得冇咗呢個就唔會再有下個 cls

我都覺無左ex 之後就無下一個

呢張真係好正

忙到甩轆呀屌

屌原來真係臭西, 任人中出

仲要我屋企人係風水佬
幫條女睇過個命格 話第日會出軌搞離婚 之後人生自此仆直

你個fd咁就一世

但我個frd知
佢覺得ok 話可以扭轉命運

各位早，睇完波訓到而家

追完po原來田中係偽毒，譚仔又有14，呢到得番我呢個死毒撚

好心酸

但你唔係青頭

Tam jai hv 14？？？？

did i miss sth？

真毒

唔承認亦唔否定

多唔多fg係到？暫時仲好悶

yep, plz refer the last post

你都有男人啊

拍過兩次拖竟然仲扮毒，叫A09情何以堪

過多半年先講呢句

呢樣係你地砌我生豬肉

貼左腳先啦

笑撚左
返左黎啦難忍

佢地恩恩愛愛

哦...原來gay ge

3次

乜搞啲咁既野

睇黎唔擺同女既合照係唔會洗得清

縴繩蕩悠悠

妹妹你坐船頭

中文5星星？

聽過

同老母合照唔計

0

2

妹妹你坐船頭 哥哥在岸上走

老G識野

上次帶返屋企條女呢

條友真係唔識架喎

唔係話無食咩

奸夫的愛

ptgf黎

家姐

你地唔好咁痴線

10後表示聽都未聽過

契哥

小妹妹~~~~我坐船頭

哥哥你在岸~上走~~~~

仲抽緊水

8歲就上連登

都推左成頁, 貼得相未

又要諗lunch食咩

貼親都比人屌，好難服侍
係除左機舖嗰次唔屌要磨牙

百里香

you have ten second....

Can't find喎

唔存在嘅嘢點會揾到

上個post 追故me 好快就搵到

#658開始

kkkkkkkkkkk

留晒底

我又眼訓了

得罪方丈還想逃系列

冇

［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水(233)
#658開始

你到底咩構造

你唔會眼訓既 話人都有既

好似中學生 成日互屌跟住就一齊

廢青個陣一日訓十四個鐘

青春

Found it~~

oh~ so sweet

占士祝你們幸福

點做到

好懷念

我廢咁耐都訓唔到

痴線日日返工都眼訓架啦

14

又到一個月一度ge寄信比女朋友系列

其實唔難
2點訓到1點 之後玩陣電話 恰陣落街食下午茶

花姐啲朋友。日日都眼訓

廢青時期試過有一個月平均日日瞓18個個鐘

I can help you with that

因為你真係廢

不了，想訓杯杯ｏｒ糖囝

貓都係訓16個鐘

想同ex訓

go to find your James

其實唔難 我上星期日都由星期六既夜晚10點訓到夜晚6點

傳說話瞓得多會生得高
利申 瞓唔多

0分

讀大學個排D生活都係咁
夜晚12點開始打機打到輔早6, 7點, 之後訓到下午5, 6點

上一轉衰咩？
留名聽故

3p

176

屌你屎眼
利申 訓得好撚多 唔高

個個都高佬

唔話你知

我平時都係訓6-8個鐘

我無辜架

講啦

ok then

sugar hug 14, me hug sugar

167

奇蹟插入

屌點解你地可以一早訓咁多
我一日訓4個鐘左右

蜈蚣

試過考完試打通宵機 第2日由朝早6點訓到第三日既夜晚6點 個頭痛到癲 訓得太耐

侵埋你 啱好一個正方形

譚仔揼柒你呀!

打完通宵牌再去飲茶再瞓都瞓唔到咁多

我廢我垃圾 講完

畫出黎研究下

又搶1001

但又冇人叫我起身 又冇人理我架啵

6~9~會旋轉~

瞓緊仲有呼吸咪由你瞓

Note 9會旋轉

是咁的。我老豆今日將我電話比左一個女仔

咁高

有幾個會辛苦啲
69要轉少少

基本身高

前幾頁好似有

好難睇

好辛苦喎

加上14邊到有note9